[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3061)

YY我了

2

Lm

屌你反摩又話輸晒？
呃9我？
今晚唔好買ok?

法國就快轉盤

3

乞左好耐 我先ok?

德國有無人買10.5s

本身想要法國

俄仔半大捨得派未

書到仆街

我今日我咗好耐 一蚊都未有
等開飯

轉做職燈有得諗
乞都唔使乞

我先啦。。。

下場買咩

輸淨冇乜

愛沙10.5b
愛沙9.5b
愛沙8.5b
厄瓜多爾晉
厄瓜多爾第4球🖕🏻
愛沙11.5b🖕🏻

塞內法國意大利3x1
屌撚中意上盤屌你老母

日職全炒 可唔可以見習職燈

我明明記得尋日你問過

唉 個個禮拜六都清袋

身為曼一份子 gchi

0818 09-06-2019
00:29 角球大細 星期六 12 愛沙尼亞 (主) 對 北愛爾蘭 (客)
細 [8.5 個] @ 1.85 $580

$580.00

EZ

all in左法撚

Ez jump?

韓國 9.5b點睇

+1 所以盡量忍手唔好買咁大

反手gel?

法國半一會唔會太淺

叫都唔洗叫就針
好過最後先爆

對上2個禮拜六都由15K變1K 之後係中間個幾日嬴返 去到禮拜六又輸哂

塞內加爾數鳩佢

法國大波咁高水 好鬼

下場點睇先

all法國半客

正傻西地震
信我 美職我專門

法國個陣勁撚到傻

已經唔敢信自己啲心水。

Red bull dim see

訓教88

法國會唔會咁樣派錢

法國個陣咁撚勁

仲要有即場

用零頭第一次玩no goal
賺左個下午茶
No goal 太練心

兩隊爭榜首

all in 左法

有冇資料

又想出番個心水整合先
呢2日
澳洲
哥倫
馬里

山神
成功
松鼠
金仔
克羅
冰島
德女
胸牙
美國
波黑
北愛
其實反摩今日有進步了
都中得多真心

lm

廢城聯

有無包皮 普巴

球探

又宇宙巨艦

有

都有

唔信...

有 基沙文 銀河唯一

即場啲客係重點 所以真係要諗下

又用零頭玩下半大先

個個都all左法

反摩巴打請留tg
聽日會入100蚊去你馬會

$20 你想我派幾多

南韓有冇同路

20

cls 反摩職乞

反摩加成

100%

又贏 反摩唔使賭啦真心

咁就500$ 好撚過自己賭 佢心諗好耐未贏過500$

究竟12點啲波邊場係派左

反摩堅痴撚線 打兩隻字 今日乞500多過我翻工。。。

匈牙利派未

睇馬會球賽結果

反摩 我屌你老母

屌 職乞點入行

想g有無心水..

殺人咁款 咩料

依個陣上半無2球 迪甘思可以去死

反摩咁撚好彩

針到仆街最後1注了...

今日國際賽連開8場上盤 尾2場唔洗教下話？

痴撚線

有sissoko
唔敢gel 法國

救得一個得一個 泡菜u21盤✅
救得一個得一個 提子盤✅
救得一個得一個 好撚盤🍺
救得一個得一個 意粉u21盤✅
救得一個得一個 保加盤❌
救得一個得一個 愛爾蘭盤✅
救得一個得一個 烏克蘭盤✅
救得一個得一個 羅馬尼亞盤✅
救得一個得一個 格仔盤✅
救得一個得一個 冰島盤✅
救得一個得一個 支那女盤✅
救得一個得一個 美帝u21盤❌
聽日69不見不散 泡狗u21

珍

貼番張圖先證明番先

女腳得一粒咁撚on9

原來仲有5場 自膠

跟左美帝即jump thx

訓教
聽日去遊行

見親最後一注呢句都係仆街多...

愛沙10.5b
愛沙9.5b
愛沙8.5b
厄瓜多爾晉
厄瓜多爾第4球🖕🏻
愛沙11.5b🖕🏻
南韓盤

屌你又反摩 又做馬

南韓9.5b 有無同路

1.002

今日騎師王 反摩

德國10.5s有無同路

大波淫底小妹妹 tg

有反摩 唔洗睇賽果

派me plz...

All in 左法國半客

尊重啦

挽留

點撚解葡萄牙會大熱

好人巴有無水

u20
塞內加爾 有冇同路
黑鬼=勁

2:30點睇

咁黑前鋒勁唔勁

真心... 見親最後一注 之後都冇再見過

多謝yy

我？

不了ky要韓仔

馬里

啱啱又仆街

mane都係塞內加爾

暫時想要

私聊？

點睇意大利盤

輸紅牌姐老實 冇紅牌一定贏

臭閪又有錢賭

萬一香港輸咗就著草去加拿大賭

佢今日係依到出水

幾場波咁撚耐都未派彩 點買後面

法國100%派錢？

北愛場波派未呀

又放毒水
我反ky的
佢今日屌尻我

唔嫌但水未得

rich..

幾撚時派彩啊 眼訓

我買半大都等撚到而家都未收到錢

轉一球先啦
咁低水

尻買半和
半和4串1

All in 算

想跟好人巴買角

好多人要左韓狗

同意...
唔敢直屌讓客-1

法國意粉有毒

卡吐呢排守龍守成點想買大波

認真mode？ d陣咁癲

德國又出埋D閪陣

聽日去唔去遊行好，我老細差唔多每日都喺電視上面話支持修例
比人影到仆硬街

哈薩克近十場作客有七場入到波

要諗咁on9?

佢今日都jump左幾注

聖傻西地震 3連勝 讓半一 屌世界變

上季叫正傻閪 輸到傻

達拉斯上場靠兩球老烏羊波

屌唔屌

想買比利時半大

法國回得咁勁

法回水

正傻西

盤王要了 4場上盤串起佢算

優越巴開爐la

你老母唔派角賭閪

咁重手

見到半一就唔撚開胃

究撚竟幾時先派錢 好眼訓

呢隊野走晒樣
上2季好撚勁

唔好怯

出面-1落返讓半一

你有冇佢咁多錢玩先
人地黑卡
亂買都追到
你跟佢死撚緊...
認真講

要買幾多先黑卡

1200萬

發覺今日呢到個個都贏到開行
又反cup 又絕殺 又半0全5
cls 得我針撚到傻

all in 左法 宜家回？

全中 頭5抽1派100
派錢唔好停

我

法國半蛋20派100

塞內加爾集氣揮手區

Diu 派未

有冇同路

唔派點買

意大利進攻唔多掂

4場上盤串埋
驚斷意大利

仲唔派想點

法國航空母艦

有 me

宇宙戰艦

頭先過開收幾多

反摩wp 1k

U 20 泡菜

5643

開始冇

愛沙唔係11角？仲唔派？

南韓U20[0/+0.5]

塞內半客有冇同路?

塞內

睇完頭關就可以訓

屌你老母唔派點買on9馬會賺你就識賺 全家比狗屌

南泡屌打

冰封入球半場

有冇人all in左法國

睇怕係因為個live報多左角係度confirm

半客

最後一注 輸埋就冇

Jump到咁 重過關 一場一場推左上安全位先博啦

狗會唔派北愛角

all in 世界盃冠軍

其實佢對果幾隊全部硬野

日本 葡萄牙 阿根廷

不過客隊不敗兼只失1球踢到而家

比利時我要半大1.5算 4.5好似有d多

塞內fg. 快

me

買100 搏一搏

韓狗屌打

會唔會買唔到0245

刷角未 泡菜仔

中期黑鬼體能好好多

有無角水

留名

真係去到而家都仲未撚派

唔係問題角掛 快啦
頭先睇電視轉播好似數多左隻

比利時半大2.5

on9 狗會快撚d啦

法國咁鬼 寧屌意大利

南韓角大輸哂區

驚我地買法國？

印象中11角完

我買半場 0100 等到而家都未撚派

冇即場係咁

買唔切0245

11.5s北愛爾蘭角係咪未派
定係爆左

未派

GER big

屌你老母乜都買唔到

泡菜角大驗腦區

南韓9.5s gel了

有咩好買

All泡

齊驗

落得咁快 7.5出左

已all

法國半一開唔開到

塞內差D

開硬

意大利🇮🇹去了

塞 德 法 意 比

屌你老母上場南韓狂落底 而家0角

屌你要派我先輸到比你

法國無即角

呀奈開post留個靚名

8.5 9.5b 24

輸粒先就識刷

德國買角細就秒角 我也是醉了

法1c

等買1.5

醉你老母

畿時派

碎囉

泡菜角細

On9

南韓有冇得踢

角球夠唔夠nigga黎

上盤入波未

德2.5b

黑人救角最勁

比2.5
法半客

仲唔入波

仲未派 買唔到法半客

泡菜場波冇底線。針

意粉

下半有

唉訓算

2c 88

21分鐘 6.5

法國有點伏

屌那聲唔派冇得買德國角大

土耳其唔俾十二碼 手球啊吊

10.5b好大機會

都唔派點買

警告你法國唔好玩嘢

泡仔意粉 法國大波jumped

意粉入未

即係土耳手球定法國

有冇睇波link

星期六12 愛沙尼亞 對 北愛爾蘭 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。
屌啦 又拖

半場開3.5/4.5

仲好啦 一陣高水買

訓得 on99

涉及是場的派彩需延遲

有乜好確認

3c

法角細 有無同路

德三角

德goal

比利時針

全部00 唔想踢就躝

好耐未見零角波

屌你老母馬會唔夠人用就咪撚開即場 搞唔撚掂就咪扮勁

咁意粉呢

世三goal

你地話出廢陣果隊入先

塞入未

皇馬又贏

比1-0

梅超人入波喎

泡30分鐘0角。90分鐘？

比繼續入

比2.5 -2
法半客

快入

塞快入

比2-0

比 德 半大 gogogo

意粉針左

買唔到比利時 馬會係狗

頂住

2：0

2:0 nba

世三20 勁到

買半大既話14分鐘收錢
買-3要驗腦

買左2.5半大

愛沙角派未牙

有無人要正傻西地震

有排

德國入完唔刷

南韓冰角 gogogo

要
美職盤王

女子德國派未呀

撐！有yy放心買了

派返通漲利息俾我唔該

買上盤=贏錢

法國加油啊
快啲0-1啦

咩叫傻鳩

有角

意粉搞咩仲未入

一場上盤都仲未入屌

法國唔對路....控都控唔到個波

意狗半大

2隻

放番出黎了？

1c 冰角

連c雅

法國入波未 屌你老味

入波ok?

黑鬼咪刷

2角喇

3隻

愛沙10.5b
愛沙9.5b
愛沙8.5b
厄瓜多爾晉
厄瓜多爾第4球🖕🏻
愛沙11.5b🖕🏻
南韓盤
地震盤

渣古半單刀又miss

係3隻

冰角呀

屌你黑鬼咪刷

土耳其紅牌未啊

塞內goal!!

0-1

KOREA 0-1

0:1

見法國半一咁抵買似伏
轉要大波都係jumped

塞

比停十分鐘唔好入住

入波就隨便 唔好擦角

頭先訓撚左 miss左冇買

奧地利派未 屌你老母

糕

法國搞乜9？

比 德 半場俾多粒

屌 半和仲有7-8分鐘都頂唔到
好彩都買左盤 屌你

你一講完3連

真

有無斬獲

意大利同法國入未?

我3c後先講....

塞月無啦啦3c...

差10分鐘 追和

訓

我個半和啊

法國入未屌
手痕分左2注單頭

意粉又玩野

角點部署好

88

法國入波未⋯

唔想入錢玩喇 買左盤同半和
半和都冇埋 去瞓喇

法國瞓醒未

今晚黑撚到
美國俄雙波斯北愛 泡仔意粉 法大波
應該中得北愛

Korea追和pls

半客24?

派彩未 屌你老母

德國入波得啦 咪刷

法國 意大利 24 屌

法國做乜撚野唔入波

北愛角咩事仲唔派

意粉上盤針

馬會要慢慢數

又話強彈 強你老母臭西

意goal

對唔住囉

意粉goalllll

屌
意粉都識入波
法國強陣0:0

差法國呀
快D入喇

針死人

屌你老母馬會全家比狗屌

Goallllllllll. can意粉全格?

差你呀法國 屌撚到你入

意粉goal

5cccc

法國24

德兩隊咪刷啦

3打2都唔入 麥芭比唔好咁hea ok?

你做件豬扒 ok?

真 垃圾到

比入多波ok?

半場過關差法國
我屌你老母

派彩啦 屌你老母閪

德 比 半場俾多粒

法國入未屌你老母強陣

做乜撚野屌你老母普巴

半細

同路

完半場前十分鐘入ok

拎撚完世界杯就hea?

6c

想要聖傻西

法國機動性完全唔夠

屌白俄又刷

又全上盤

買咗南韓u20 8.5角細

唉買唔到正傻西 狗會唔撚派

意粉整多粒ok?

hea 左一季啦喎...

gchi

意粉半大

唉屌你老母馬會 冇得買德角大 又冇得買意粉你想我點

法國唔穩

Turkey goal

法國輸撚埋

土耳其

屌⋯法國0:1

火雞入波dllm

土耳其1-0

屌你老母 法國佬

垃圾法

法國屌你老母jump

屌你老母法國

法假

唉吊

世界盃冠軍

好難唔係踢假波

我想要帶你去浪漫阿土耳其

一講完唔穩即刻對家goal

法國

All in 左半客

哎屌 泡菜咁都無半和

咁既陣都輸得 唔賭了

屌你最撚派錢係德國10.5b

未轟單頭

土耳其你點踢波嫁 你渣住隊垃圾贏左人地隊世界冠界啊

你個名

意粉2.5s

年年啲國家隊攞完世界盃第2年打國際賽就踢到屎咁，跟住下屆世界盃仲要分分鐘頭32強出局

屌你老母意大利都穿埋盤。。

完了吧如無意外

意穿

屌你老母法國
買親你中曬風

迪甘斯又排埋d 9陣

我意粉正氣到又Goallllll

意粉正氣

所以直接skip 勁大船

德肯穿未？

好難追

塞x意

意粉ho ball

意粉半大goal @4.1

開到一個100

屌你老母 意粉半2全2 得唔得

唔好笑

法國有冇可以半場2:1

屌你老母全上盤中伏

意粉個種正氣 I love you

有冇法國link?

今時今日意粉都正氣

仲有u20 8.5 9.5s

再推多口 聖傻西高水半一

4.1倍半大.........屌...真係開

法國咁既陣都輸 棄械交返個世界杯出黎啦

狗會全部死全家 彩都唔撚識派?

德國半場入多粒啦好嗎

4.1

法國痴撚線公司

唔小心穿左 u20 8.5b
睇好斷一

巴打齊1羊

3:0

我意強力穿盤

法國入未
意粉咁撚正氣

意粉3-0 Goallllll

8c ... 10.5b 真係派錢

jump!!!!

法國-1未

意大利 30:0都冇用啦
法國正垃圾

意大利贏歐國盃

屌 差泡仔同埋法國大波

意大利順到

垃圾德國

垃圾法國 唔反cup全隊斷腳啦

蘇格蘭入未呀

空難啦。淨係斷腳仆佢個街

半場cup喇屌你老母

有冇北愛奇蹟

比利時入多粒

條女做雞佢地緊張啲

死NIGGA真係仆街黎

搵食屌

意大利 客其他 上

兩場都買撚左

法國學下義大利啦

冇杜辛 冇卡漢盧古都識入你波 摺起佢啦法包

比入多粒

意粉正氣到
法國強陣

馬會仲話咩文仙尼廢

美職10.5b?

泡仔有冇人同路幫手叫

屌你老母 法國 踢到咁撚尻屎 又黎搵賭仔錢

好在無買法國
係咪比埃多爾安捉曬屋企人

On9 法國輸緊？

傻西地震 any same road?

想入法國cut

條友好撚嘈

開主客

法國半場入粒

屌你老母法國同我即刻入波

蘇格蘭對撚住業餘隊都唔識入

法國半場反cup黎睇下！

含撚啦輸比土耳其

土耳其即場仲有高水入小小玩下

2:0埋

2-0

屌 2:0 法國
早知買半大啦

Laugh 法國

屌⋯

2:0

1:0入得切

嘩 法國半大

法國手足

出馬杜迪就唔洗出施素高啦
普巴又唔知係度做咩
後防又唔知踢咩
成隊得電話佬同同包皮兩個踢

假波當道

dllmmmmmmm

抵死法國

sorry世盃果時未睇波
想問法國拎冠軍定土耳其拎架果時

唔敢買法國半大就係覺得佢玩野

垃圾法國我屌你老母全隊斷腳啦仆街！

有冇德國link?

火雞讓半一？

屌 買親個啲隊都咁撚黑暗，手球var都唔睇

空難啦屌你老母法國

法國 大船沉到..... 本身主勝幾多倍

國家尊嚴大定錢銀大

土耳其你數佢老母567

無入球練心臟 有無人

施素高 真廢

法國勁撚到 比人炒2粒

Rip

Allin左 訓得

屌你個 utt廢撚到on9

乜鳩under 係咪阿狗訓身買果個

法國成班陷家剷遊魂咁撚樣唔好踢啦

比入多粒
比入多粒
比入多粒

法勝9.25

法國100%派錢

比馬會

法國 X 意大利半大 12倍

嘩diu

盧卡古件廢柴

屌你老尾 法食屎喇

冇買法國 當贏錢

代表唔會cup到
可以渡下場

土耳其下盤手足可以保飛了

垃撚圾

法國半大

贏完世盃一定要打假

泡菜半格都收貨

Agger

地震半一高水上盤 要了

估撚到有場閪，點解冇避到傻9法國 唉

比3 : 0 得我一個叫?

法國不了

法國呢場害左幾多人上ifc

法國龍都未中過

屌 唔撚洗叫 2::0

係 幾勁

Me

仲有我

太易既野唔洗叫

有無2:3

意ng 1.77

咁幫手屌啦

唉 所有冇買嘅就中 買左嘅就唔中就快可以出燈水

半一上盤真係比狗買

對左

火雞勁撚到

冇啦 唔好買呢場啦 買傻西地震啦

估唔到係咁樣開半大 好野法國

miss左派錢波

土耳其炒佢老母啦 冇眼睇法國

得阿根廷係硬野姐

仆街 冚家鈴濾 迫害

要加價了

德國10.5s已死

cls

南韓9.5s gel了邊有咁多角

雙刀火雞讓半一至岩

求追數料

出咁多球星 陰鳩賭仔錢

無時間啦比利時快入

地震正氣一場 ok?

嘩屌你老母角大仲唔派，咁開乜柒走地

真。。屌逼害

愛沙場角有問題?

大家冷靜落黎 度場追數料

無簡迪 普巴慢步人生 條中場

仆
仆街喇

好彩訓左冇要法國

琴日 塞爾維亞又係 出祖域正選5:0
屌你今日出齊 半場2:0

高士路派錢

韓國7.5 可all in

無人買美職?

意大利 上

jump 7晒了

著曬燈

唉屌 今日贏既輸返出去 冇玩過

有 要左高水上盤

要左地震

你老母法國斷腳未

後生泡仔追和

好彩狗會未派彩買唔到法國

叫糊

依加追和有撚用 半和

唔怕你痴 唔怕你呆

屌條過關 加 單頭教有法國 67了 塞爾贏波都唔夠貼

早知唔好咁貪心要比半大2.5

頭先見到有個手足好重本半客

今日好多波半大！

法國我求下你cup啦

美職仲有得買近排盤路應該上盤開到

我屌，真係好撚黑
睇死德國0:1半場2.7賠無買
泡菜狗半和1.9 都守唔撚到

放棄啦

唉
2: 0 @3.20
3 : 0@5.75

IFC見了

最撚衰件廢盧 中場幾撚好供應

要左盤唔叫得追和？

why

想問點解走地盤重係0.5
當0:0咁賭？

垃圾狗會派角大未
點撚樣買波呀

買左法國盤, 佢地頹到咁點玩

tgt

塞入多粒

韓仔爭氣熱血追和反勝啦

你話世盃都仲有機 呢d閪小組賽 算啦

係

法國d黑鬼正仆街

估唔到最正氣係義大利

可以點補

唔算博啦
熱野

法國班撚屌好撚廢
個utt廢到

法國ifc召集區

1. 天命之子

針硬

聽日入錢補倉

土耳其入果兩球係世界波？

加我ok?

No

屌你法國 成日無玩過

咁冇理由自己信係上盤日走去賭一場下盤既

話唔定尾關都斷呢

訓醒見到cfu買左土耳其
雖然0:2 但我照買左20蚊對家

All泡菜反cup

迪甘斯成日出d陣都好保守 奇撚怪怪

比我贏泡菜半格ok?

買入球大好過

斷你老母咩

夜啦

最撚on9
我買多左3k法國單頭

甘 3:1 12倍

頂住呀3:0唔好再入喇屌

開夠2:4 dllm 2點波又jump

冰完角未

意粉4.5b?

韓仔追和PLS

屌你老母jumpjumpjump!!!
買名牌野贏幾多都唔夠中一次伏

Pps係咪停左？

美職仲未開波？

例牌

delay咁耐仲未1開

好撚難賭咁既波點推上去只有輸錢

求安慰
法國唔cup斷腳死

同路jumped

希臘ng有無同路

意大利無端端正氣
黑撚到蘇格蘭半主都死

有冇人知愛沙場角做乜

電視台多左角掛

泡菜唔刷角

睇緊要跟優越登場賭單雙算

比利時2.5半大串左挪威女足半大又斷一
買鳩哂德國角大算

老實講 條飛唔大機會開出 法國唔似cup到

屌 你慘d 跌左幾皮

省了澳門船錢

又可以減肥了

唉 jump

計過 18000

唉 有邊個唔係 dllm法國

過撚哂 最穩戈關先炒好撚唔抵

美職開波未呀屌

有冇link

on9波 點賭

可能完場2:4呢

屌你老母，諗左好耐法國定意大利好，最後揀撚左法國

最撚慘
依家補唔到飛 1:0都仲補到 rip
同是天涯淪落人
法國唔多似cup 和都窄

法國又死幾多人

same

算吧啦，度下場啦仲追

打j算啦

泡var 12m

韓仔var

Same 最後2串1左

到時幫你嗌下
btw法ng 得1.5

你老母錢多咩 仲想輸多注反cup

PLS 比球12碼人啦

德國14.5b 刷爆佢

ON9 咁都12M

你條link寫住thisav。。。

塞內加爾 jump

12m

開波未啊陷家鏟

唉屌 唔識玩了 玩單雙真係公公平平50%好過

買呢d名牌隊 又要度佢去唔去馬

1:1之後再買客

未必得，有感覺

唉屌 冇反摩唔賭啦

same 唉意已經0:3 cashed

買左俄-5 見20分鐘0-0去左瞓
札醒見到成頁球探入波通知

10c

下盤日

睇場波就唔似可以cup 分分鐘輸多幾粒 咁踢法

miss未

德國無限角

3062就無感情架啦你

你走數狗 邊個同你有感情
撚鳩波po手足

1-1

抽2個派500算

泡goal

派我未
輸到訓地了

6.5b 了

有普巴既隊都係垃圾

塞內加爾jump!!
南泡

想跟

南韓6.5 7.5 8.5 9.5叫糊

49000

點會

波真心賭死人

回血注

一角超人

jump兩隊 開心過淨係jump法國

成隊去打靶啦

南韓9.5s gel

掛住反摩

19美職點解可以遲咁耐

7.5s呢

普巴 同個黑鬼中堅去就夠了 真係廢撚到兩個

佢仲有150..如有買 一定有買法國

5c

泡仔法國入一粒比我去訓啦

好爽
長追角細

美職個場呢

德

cup未呀屌你老母

5CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

勁

愛沙10.5b
愛沙9.5b
愛沙8.5b
厄瓜多爾晉
厄瓜多爾第4球🖕🏻
愛沙11.5b🖕🏻
南韓盤
地震盤
南韓7.5b

著燈mode

出水未

未傾好賽果

都係發泄下姐 37分鐘先斷半和

法國3:2ok?

屌你老婆 北愛爾蘭角球派未

屌你老母刷多5C先好訓

德
韓

6.5 7.5

因為太撚多假波

唔好再講了 屌撚爆佢屌到佢反cup

賭波真係好苦

南韓晉有高水

德國角大派錢

真係單雙聽天由命算
起碼無半格呢啲19野

得意粉正氣

賭單雙 點睇live..
要賭到最後一秒

買完熄通知

40分鐘法國入3波ok?

支持1:2 1:3

法國咩事

有無地震同路

法國奇蹟3:2

德國肯刷角肯入波未

南泡法國入未

到底美職要幾耐先開波

點解美職會仲未開始

比利時迫害2.5大

又封？

刷角啦屌你老母

Gel

12m 2號機

冇事

唉 黑鬼ON9 咁樣遲早輸多粒12M

冇事 又想搏12m dllm

韓國失返粒先啦

仆街手球 又唔睇var?

傻西開左波

泡狗賤到，入唔到波就博12m

塞內var 12m

賭單雙就會諗買盤咪贏囉

手球

又12M

南況jumped

好撚奇怪
韓仔第一球又有12
第2下冇12
var大戰

屌陣間會唔會又比返韓國12m

韓仔又輸12M

VAR 塞內12m

賤種力架 上半場有球必入波頂唔入

中撚晒手 冇理由唔比

12m given

黑鬼miss ok?

VAR大戰

2.5/3 b

韓國

唔好變角

食屎啦var

做乜尻 黑鬼 同領隊推黎推去

換左上場

12m變角ok?

GOAL了

比我買埋先唔撚得既屌

? 你韓國12m都係var

德會唔會冰角，等睇好戲

黑鬼炒硬

miss

法國差啲輸多粒

miss!!!!

法國下半都閪波
即刻call的上ifc

屌 12m炒

哇屌救到

德國停屍間

屌你 廢物

屌你老母咁都miss

又var

塞內jump

重射ok?

重射 屌cls

以後買單雙屌你老母

批准

被逼害

MISS左又再射

var 12m again 龍無企白線

塞内1:2完場

提前移動

jump